熱狗又黑哨

越位都有12碼

唔係第一次

真係痴撚線

cls

幾個越哂

dllm死熱狗

4個越位都唔舉旗

mma+黑哨
全隊斷腳死+球迷死全家喇

黑哨+mma
魔鬼隊？

又打MMA
又黑哨.
呢隊波解散都無人可惜
屌你老味.

黑撚到

熱狗精神

熱刺真係垃圾狗隊 隊隊球迷都憎

賤種球隊

半隊越位都睇唔到

隊狗西波真係垃撚圾

是撚但啦 佢唔黑唔打人先係新聞

球證想出唔到球場

狗仔主場 點會出唔到 成班武僧護送佢啦

得道升天啦，發發啦球證

越左四個人都睇唔到 旁證

伸撚埋個龜頭出嚟都睇唔到

好小事啫 之前有var都照黑啦

球證垃圾啫
其他隊先係黑哨

新例黎，越4個以上不算越位

Kane英狗大國腳 你識咩
黑你就黑你

呢條廢柴死開一邊啦

仲係咁打人
真係癡撚線
玩到咁先應該得1分

1分?等間整多你一球

垃圾熱狗

冇球12m 阿狗唔知死幾多人先走到

穿心腿得黃

越位有12碼

都慣左啦

熱狗全隊有個習慣 比人過完訓低左就出腳勾人

Offside 12m個球仲要係手撞手 咁都跌

呢隊波 黑哨 mma 插水 齊撚哂

?

黑羊

頭先起身仲踩人
呢隊波真係西撚到

MMA?

斷腳未rose

仆街 好撚野
收山腳

講中哂，不過係賤種阿做齊

屌你老味. 真係狗黎